{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032643",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049689",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 탄금호펜션"
    },
    "text": "弾琴湖近くのペンションはメゾネットタイプで団体入室が可能であり、入室の際に追加料金が発生します。 入室時間は15:00から22:00までで、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供しておりませんし、バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルをご利用いただけます。 炭とグリルは当日現地にてお支払いいただく必要があります。 幼児は基準人数に含まれ、最大人数を超えては入室できません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 駐車場はありますが、使用が制限されることがあり、客室は禁煙です。 また、様々な便益施設を提供するファミリーペンションです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、弊社では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、炭やグリルは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しみたい場合は炭やグリルをご利用いただけます。ただし、炭とグリルには追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金なしで宿泊できますか？",
            "answer": "はい、幼児は基準人数に含まれ、追加料金なしで宿泊することができます。ただし、最大人数を超える場合には宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットを利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しており、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。ただし、使用が制限されることがありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションはファミリーペンションですか？",
            "answer": "はい、ペンションはファミリーペンションであり、様々な便益施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 212,
        "QA": 373
    }
}